想招個靚女絲打做我女友

Pm 我

唔識

絲

而家係哥哥thx

快

有jj絲打

咩？？

有j就唔叫絲打啦
有無生理常識架

招禾

媽咪 我有女朋友啦！！！😭😭😭😭😭😭

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

唔講咁多 #10
U is loser

肥就唔好搞咁多嘢啦-.-

仆街
遲咗少少，隊尾喺邊

柒就唔好搞咁多野啦

有了 搵到啦

我靚

我瘦曾經

飛你

賤女人！！！！玩弄感情！！

你連曾經都無

我現在

好 add我：hugo1991